Gay 覺唔覺hehe好難識人 （222）

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

見99X即刻收聲

hi

我勁weak囉

初入黎嗰陣見過

其實你係咪開咗我地鐘仔

應該追蹤咗啫

你地鍾意做咩運動

勁iconic

法國你哋幾個騎劫咗個po

同雷珍妮隻揪

你地唔講嘢咪我講囉

同雷珍妮打牌自摸

我追踨某幾個八婆

得閑上黎笑下佢

冇人講咪你講囉

新po lm
好耐無返黎好似多左d新面孔

永遠都有佢幫我計番

屌你老母 28呀

受唔受溝先

問佢攞番表又冇 咪佢計

我受 有冇人嚟

唯一無變嘅就係 甜心巴都係咁饑渴

成年了
之前解封仲做緊恐懼撚

佢咁多年都係咁

我係七宗罪嘅暴食

上次開泳池叫你去又話怕
我就嚟去游沙灘

你教我ok?
淨係識街波

識唔識A式抽球

我以為係色慾

有海毛蟲 不想落水了

我專食仔

唔好講

出名嘅都好撚油膩 揀唔落手

見一個block 一個
有啲真人真係搞唔掂

我都就block你

唔係好想放上黎比人攻擊。。。
但其實都稱唔上kol

我想放你上嚟 famj

快點

呢個都唔出名咩
btw我鐘意啲細個啲嘅
大隻啊叔冇乜點驚艷到

Why

趕佢出去啦on9

點解咁撚曳

何出此言

屌
想笑
快啲畀佢ig我

你開自己ig咪見到

聽日你自己去
我唔撚會同你去

好9

唔叫

靚靚腳趾仔

如果有一天
我們再見面
時間會不會倒退一點

Btw 邊兩枝話

好悶
想搵人吹水
又唔知有咩好講

定係我都係瞓覺算
反正都好似冇咩好講

深夜留名食花生

你就淫

角

好肚餓

想食姜濤餐

都好想食

咁夜先爆既

Hello

前兩日見到你

Tst

I mean前兩三個星期tst見到你

on99夜媽媽玩ringfit攰到仆街

好想食仔

點解要咁做？

朝朝都好硬

Weak

早

咁又無，夢中人完全唔同type

就係我想講嘅嘢了
佢邊忽精緻

精緻個位喺？

@處男

我。。。。

好好玩……

誠實寶寶❓

點心貓又遲到^^

冇特別鐘意Disney但都想去返次
好耐冇去過

貴到好on9
免費先會去

如果有fd都想去嘅話可以陪嘅

我想

但要同你影老鼠頭飾相。。。

肛塞幫到你幫到你

閏蜜一生在一起

一直都有一個願望，和閨蜜們同租一間屋子，白天各上各的班， 簡單下班一起去嗨

閨蜜就是，當他睡不著的時候，你也甭想睡。

似唔似我地❤️❤️

同埋你到未呀我屌你老母 我好肚餓

今日陰天 決定星期一去哂

今日凍咗 開心

陰到咁都有太陽曬❓

好嬲最憎凍

一樣其實唔係好鍾意 但都想去下

Thx

你著返條長褲啊！

返工先著

珍妮仁到
等咗點心貓幾耐

點解

可以拎番啲衫出黎著 如果唔係就365日都係短袖

唔鍾意凍
唔想出去著長褲

花生

早兩日諗緊係咪要收埋啲靚褸好彩唔洗

唔該凍耐啲

想過凍嘅3456789月之後轉返做秋天就好了

夏天唔好咁長就得

我係

👌

等佢老母咩遲起身仲話要等我 都唔知邊個等邊個

屌你老母咩
你遲咗成半個鐘

唔想9月尾10月仲30度

世界大戰

想唱k

吓
其實一個人玩唔會開心

勁正

嗨嗨

我要習慣下一個人

搞錯ar....捲起佢渣喎

呀女

如果我因為係k11而中咗武肺 我一定屌撚死貓寶貝

大概係講咩架

+1

珍妮唔好有事

有個人跌咗去靈魂嘅世界，然後對人生同目標有新嘅體會
好似好概括咁

得先先屌完。。。。

呢度好多K11群組人士

今天開始咳了

LM

好尷想自己坐隔離冇人

有冇人。。。

珍珍珍珍珍妮

.

我真係信報應

你同報驚扑嘢

佢坐係我對面 我地隔左張枱 呢個係咩神奇既體位

喂呀 追擊夠我地未呀
你夠同貓寶貝扑啦

嗰個係肉哈
我gay po處男

佢地都唔知扑左幾多次

含血噴人嘍港仔

含撚噴人

你信佢？

唔通信你？

？
我返咗去咁耐就自己喺度唱歌唱到聲沙

嗌到聲沙？

你最鍾意架啦

唔係唔報
時候未到

你點知的？

好耐冇唱k
趁冇人要大聲啲

佢兩個成日含我條撚

唔想理咪唔理係咪要人下下做好好先生啫

幾時唱

係咪仲未開返
想唱

開返啦已經

屌！！！真架？！
幾時約

你平行時空咗幾耐。。

我完全冇follow up新聞

？？

On9
唔識欣賞山中小屋嘅人可以去死

最近又成日肚痛

邊個唔鍾意

冇咩事我都係繼續做我既尼姑出返去打齋先

法國飲酒真係會開心啲

生日送個木魚比你敲

你要瞓係街邊比人執屍未

冷氣勁淫

我本身冇諗住飲架
見佢地叫我先叫黎飲

飲酒是人生樂趣

飲酒都淫
我仲有做啲咩係唔淫...
btw你係邊個

負心冷氣

[

不過飲完酒要企巴士有啲辛苦
所以你係邊個姐

我係Looking For Anything

屌
我知啦

淫又好 唔淫都好 反正冇人要

好聽

我地一齊玩。。

中共禁台灣菠蘿入口，香港多左供應，一仔零仔食多d菠蘿，d 精都甜d

甜度極高

要操大隻d 開菠蘿了

好期待餵仔仔食完之後
後面可以比甜精餵飽

係呀

我今天 我明天
最想環遊的世界
就是你最內心的世界

我都會
好多時明明係講笑 我都唔係唔知
但就係會暗地裏認真咗

有冇毒撚聚

其實我係咪已經偷偷地得罪咗你了。。。

呢邊。。。
有冇人玩bs卡同三國殺
我哋呢邊唔同嗰邊啲現充

點會
就算有我都會好快唔記得哂講過啲咩

三國殺
但見到你個名出現喺男神聚list

發覺冷氣你都幾攻心計
呢頭發完脾氣嗰頭又扮冇事

佢地唔識我姐😂😂
識我真人就唔會咁講😂😂😂

。。。三國殺我仲停留喺好耐以前嘅版本

我幾時有發過脾氣喎

我都係update到去2016
之後都冇買了

淫賤賽

睇下又扮了。。。